<resources>
    <string name="app_name">OMS</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="less"><![CDATA[ < ]]></string>
    <string name="more"><![CDATA[ > ]]></string>
    <string name="abs">|a|</string>
    <string name="sqrt"> √ </string>
    <string name="lessSame"> ≤ </string>
    <string name="share_image">Share Image</string>
    <string name="moreSame"> ≥ </string>
    <string name="left"><![CDATA[<--]]></string>
    <string name="right"><![CDATA[-->]]></string>
    <string name="enter_your_function">Enter your function</string>
    <string name="cntrX">Центр графика по X:</string>
    <string name="cntrY">Центр графика по Y:</string>
    <string name="save">Сохранить график</string>
    <string name="xlsx_xls">Выберите XLSX или XLS файл</string>
    <string name="FirstButton">Построение диаграмм из .xlsx файлов</string>
    <string name="SecondButton">Построение математических функций</string>
    <string name="ThirdButton">Простые диаграммы</string>
    <string name="add">Add</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="rint">Печать</string>
    <string name="select_csv_file">Select CSV File</string>
    <string name="infoApp"> Иногда самые эффективные решения отличаются простотой и интуитивностью.\n
 Наше графическое приложение предлагает именно такой подход - позволяя легко и быстро создавать наглядные визуальные представления ваших данных.\n
 Интуитивный интерфейс и понятный набор инструментов упрощают процесс визуализации.\n
 Выбирайте из готовых шаблонов или создавайте собственные уникальные графики и диаграммы. А благодаря простой интеграции с популярными источниками, вы сможете мгновенно импортировать информацию и начать визуализацию.\n
        <i><u><b>Приложение имеет несколько режимов, уникальных по-своему:</b></u></i>\n
    1. Чтение .xlsx файлов помогает визуализировать данные из внешних источников, упрощая процесс обработки данных\n
    2. Построение математических функций поможет отрисовывать сложные математические функции, может быть полезно для учащихся в школьном курсе\n
    3. Построение круговых, столбчатых, паутинных диаграмм вручную: этот режим поможет создавать визуализацию небольшого набора данных с высокой скоростью и точностью\n
    4. Режим "Bubble графики"(beta) подразумевает в себе режим для школьников, на вход они получают математическую функцию и пытаются угадать ее текстовое написание\n
 <i><u><b>Каждый режим оснащен простейшими настройками, позволяющими сделать экспорт визуализированных данных максимально удобным:</b></u></i>\n
  1. Печать графиков - функция позволяет быстро получить ожидаемый график в бумажном формате\n
  2. Отправка графиков в мессенджеры - функция, которая позволяет отправлять графики сделает экспорт графиков максимально удобным\n
  3. Сохранение графиков - максимально удобная и простая функция, которая позволяет сохранять графики в галерею вашего устройства\n
 Ссылка на инструкцию по пользованию: </string>
    <string name="infoRadar">Вы можете вводить данные вручную, вводя данные в поле ввода через запятую(например: 60, 55, 70) или выбирать xlsx файл в котором есть эти значения и отрисовывать их</string>
</resources>